2018年希望個個巴打贏錢

包括我自己
gfco 2.5大
聖圖爾登 半主
曼城 半場1.5大
些路迪 半場1.5大

4場全炒

咁你買我對家咪贏

泥沼離 出唔翻